連登金銀投資收藏討論區( 1 )

連登金銀投資收藏討論區( 1 )

金銀幣不是短線投資lm 保本收藏為主 切勿All-In以免蟹貨lm

五大投資金幣

金條
賀利氏
恆生9999金

各大普制銀幣
每年設計相同

每年設計不同

仲有其他 例如 英國生肖銀幣 英國不列顛女神銀幣 加拿大動物銀幣 索馬里非洲大象銀幣

本地買幣網
LPM

Silver Coin Story

民生

Kitco金拓

金城

外國買幣網
APMEX

GAINSVILLE COINS

power coin

WORLD NUMISMATICS

外國鑄幣機構
New Zealand mint

Perth mint

Royal canadian mint

U.S. mint

Royal australian mint

mint of Poland

Royal mint[U.K]

Russia

Belarus

Netherlands

錢幣評級機構

呢啲係買實貨定點？

美加金幣幾靚

跟唔跟得足金價升？

點解楓葉純度最高, 但價最平?

投資金幣啲價應該都差唔多？

同埋最近美國印錢 現金一定會貶值 不妨考慮下實金

我都係睇你張圖先好奇問

請問揾邊個回收

最高最近差6.X%

呢張圖都有差唔多10年 攞黎做下參考 未必準

本地老字號回收金銀
忠記
中環卑利街9號
利昌
上環文咸東街16號地下
泗利
上環禧利街5號地下

或者賣翻俾你買嘅地方都OK

通常
美元貶值 金額升
股市跌 金價升
減息 金價升
QE 金價升

btw 大家可以用翻推文 等個post 俾多啲人睇到

唉, 見到呢個POST就知金價又要大跌了

我都想跌 俾我入少少

你無信仰不足, 有信心幾錢都會入

冇人d金夠我呢盒靚

限量500套 唔係平民玩到

識買一定買楓葉金幣

買9999 算

小弟老婆本，仲有幾條收埋左
美國開印鈔機，即係谷黃金上揚，爆到仆街...

坐左五年貨，金溢價低，冇錢玩銀幣，
銀條就買最平個隻
金城食水好深
利昌有熔工都有買賣差價

幾時買？

金坐耐少少唔驚啦 長遠必升

買銀條邊間好

不過依家金價有啲高 自己就唔夠膽買住
不過都唔排除遲啲會更高

仲有佐敦材記

apmex?

外國網唔係幾清楚 要其他巴打解答啦

運費唔平，如果你住美國就可以考慮。不過近期好多金銀都無貨。

睇下仲有冇機會跌到13頭12尾

難啲啦

好似50美金，買金都抵

金月餅

水牛幣個人喜好

我見有 白金幣同條
白金收藏 同升值係咪低過銀同金？
個人鐘意白金 但好似唔抵

白金升返好多
早排大特賣

去開利昌買佢d土炮金幣同銀只係打算用黎保值

牌價好似仲係一萬二千幾。

抗通脹

依家都係得萬二

早排乜都大特價

而家周生生牌價足五兩金條要14930/15950

同佢買一條足五兩要成八萬
想加都加唔切

呢啲舖食水好深

我買金條都要揀。
其他銀行金行啲Design，個人真心覺得窄窄地
周生生真係算唔錯

雖然價錢都係一樣﹐但係Design不同。
買野除左睇價值之外﹐靚係好緊要㗎

一貴就多人買
跌3成就POST都消失

其他國家嗰啲鑄幣倉嘅金條都唔錯

留意咗都有一個月 見無乜人討論先開個post

但我擔心非本地金條
所有銀行啊，金行啊要打折先肯收

原裝足五兩金條，跟牌價就OK

應該唔會掛

要睇邊款， Pamp Suisse, Heraeus ，銀行未必收。但係楓葉，袋鼠就好多銀行都收。熊貓中銀會收，但係之前聽人講只收同年個款。

買賣差價$40已占總本金萬幾銀係值得投資，紙黃金近來買賣差價係70蚊，雖然無利息，但高沽低揸

有無人可以答到我點解去KITCO LPM買金銀
用信用卡比錢要收咁多手續費
想多少少儲分都唔得

銀行要收手續費

姐係一兩金既差價係1020？

係，間間都有spread
其實邊度買都一樣

咁未要差唔多升100usd先平手賣得返出去如果要保值應該有好多差價細好多wo，講樣就無得講啦

唔係保值咁簡單，
無限QE之後資金泛濫就會流入哂實體資產

黃金係好明顯其中一項，睇啱位就儲
一下子爆到咁又好矛盾

我意思係其他地方買黃金差價細好多銀行買賣差價先幾十，之前係利昌買金，聽個啊姐問過個差價，買賣一兩好似百二蚊左右

仲有上網睇，忠記個收金價仲高過d大行自己個收金價，巴打你放既時候可以問下價先放

留名

金銀業貿易場唔係每一日都出個全港統一牌價咩

金條點會冇人收

銀行有金銀業貿易場個印嘅金條會收，但係其他金條就難講

鎔左佢

中國放水

lm

買恒生開金幣

同重量既金同金幣 賣出去係咪一樣價
新手未接觸過
如果想入手 係咪邊到買都一樣

另外想問 淨係想保本係咪買金條金粒最好？

投資金條/金幣 第一個cm 有推介

都要睇下有無人肯收 你買啲唔出名嘅到時候無人收就要融咗佢
最簡單咪lpm kitco 銀行 呢啲
最好比較下邊間溢價較低

LM

如果想去lpm買楓葉幣
walk-in ok?
好似而家有疫情唔開？

新手 想問金城 呢個係咪佢賣出既價? 如果計返市場金價 1730美金 佢咪食成差唔多三千蚊水位? 放出去 仲係萬三至萬四內.... 保本...一蚊先輸三千蚊...幾時先追得返

一粒先輸三千蚊

showroom 而家已經開返

LPM可以walk in，但最好去之前打電話同佢地講聲先

好呀，楓葉幣幾靚

利昌係未一定要打去問掛牌價？ 還是網上可以搵到？
利昌金粒係未最好賣既時候去返利昌度？

金城呢間野
賣價貴過人 差價闊過西隧
回收價本身閪過人之餘仲會縮

我試過買佢自己出既500gram銀條
買果時佢聲稱（回收價）=[（賣出價）減$200]
後來銀價升三成
佢將回收價改成[（賣出價)滅$1000］
屌佢老味 永遠唔會幫襯呢間老千金鋪

係咪lpm kitco會好d

直接去忠記買最平最快

lpm 有埋順豐 差價都ok

打算買楓葉金幣，如果將來想賣，係咪銀行金鋪都會收？會唔會折讓？

回收價同買入價會有差價 唔多

但應該多地方收？

多啊

大家知唔知帶實金出境會點？香港入境處會唔會查問？去到第二個國家就一定要申報啦

諗緊有咩事走佬點算

我都買左個

我遲啲都想買啲有野包住嘅款式

應該無，你可以打1823問下

又一個

US1787

入境處唔會理
詳請應該打去問香港海關

lpm

btw下次買要買埋個盒仔

順豐都得
利申 順豐

LPM 係一定要開戶

好簡單 填個身分證就買得 無特別check 你

直接送上門 ?

係啊

寫“Gifts”
但係有保險 簽名前拆黎check 就ok 有咩事唔簽收就ok

正常1-2日
preorder 就耐啲

其他國家匯錢
你揀翻銀行轉帳就ok
想轉數快俾錢都係揀翻銀行轉帳

恒生9999金條好定金鋪9999金條好？

恒生有貨先算

有啲人會諗萬一有咩事實體金去邊都可以放到
所以兩睇

睇下邊個方法適合自己多啲
不過etf 就真係方便啲 同埋唔會有溢價

賀利氏同其他國家廠出嘅其實都ok

ETF都可以放到，香港、大陸同美國都有，賣左再轉其他貨幣

買賣金銀的差價可以好大，以前玩實金的人係想紙幣變廢紙時保值，如果投資考慮下GLD

真係去買過實金就知ETF方便+均真

想問利昌金差價大唔大？

新高